[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5192)

估佢誤中

slow

0:2咪撚再刷角

垃圾廢城

到主3

0:2？

屌喇星費城on9?

廢撚

反cup無望了

2：2未

諗住等到70分鐘買大 屌你老母69就入 跟住再追大就豬。。。

廢城

兩球都係角球之後入

埋單0:5 好唔好

1.7水就入左波 屌咩

10.5s點頂...

3:2

廢城咁撚廢點踢到而加

@trump 客2係咪派我

12m唔入對家ng易撚到

屌 通常主臨完場就入一粒撚下狗

屌你老母廢城快追和啦

人地刷角入波 廢城就得個刷字

費城是但嘔一粒出黎啦屌你

主3

應該有粒面子球

斬木

基達菲同呢場同一個劇本
12M唔入比人入

究竟上場點解3-1人

9.5b 叫緊

頂你個肺買齊晒呢幾場 加埋今場費城
同nyc一樣 點買都輸

廢城真係冇改錯名

冗巴

美假正仆街

又係2-0

追多球客3先 費城對肯薩斯就識入

屌 唔係咁黑啊 斬木盤/入球單 揀咗單

12m唔入對家入又中

本來想等1.8水入1.5/2

要入就快撚啲

估0:2完撚2.5b

伐木者勁到
真係得心靈先會中

美假未？rc 加反cup

一陣面子球

SOR...ching

慘死 我買左主2 主晉

輸到0:2就咪撚刷角

教練我想贏錢........

好撚正氣喎
12碼唔入 對家入

咪撚再撚我2.5大

9.5s震過貓王

下次cm完check下

Gchi

心靈注客2又中

賭波賭到好委屈
好似比人迫害咁

波木好野

2日推左10倍

心靈注
蒙特雷 ❌
西悉尼 ❌
富咸✔️
鳳凰❌波膽 1:0 ❌
哥本哈根 ✔️
禾夫斯堡❌
華堡FC❌
國際米蘭✔️
寧斯✔️
費城聯❌
反手水都唔係咁易出

9.5s

咁多人要費城？

正常都斬木嘅

75分鐘主唔入
入客ng了

求水了

受教了

真

唔刷角
抵輸

唔反cup都算 追和ok喇掛?

4.5b 101100

我

客3 快

no goal 3th

客1客2 4倍幾了

Lm

10.5b

lm

1111111111111111

田

刷角有波入 唔刷點入呀

簡迪巴比條生路行下

對上一次角球係7分鐘前
通常10分鐘內有個角球
即係3分鐘內有個角球

收到 各位聽唔聽到仲有球???

Gun

場場輸果啲某程度上都係賭神黎

臨開波前不斷落飛

收到

琴晚殺克達未入波果時我仲諗住推落去砍木佬盤

3th?

落飛就贏狼堡贏幾球呀

比多球比大波黨

斬木想gel

法國人英文係咁

20蚊推返上3500先

20蚊推

比粒面子球

黎多球 一世球迷

啲字體咁撚肉酸

斬木佬守得幾好

02完please

新字頭sick ball

俾都要廢撚識得行埋去射

你正反都差唔多啦

要廢城主攻 輸多粒都似

入多球 買哂兩隊波衫

買左2：1 3：0

D大波又落飛呃人

一係索性0:4啦

所以買狼堡要

大家費城唔使叫喇

我買左基達盤同費城盤

12m 唔入已經知輸左
無可能和到

唉好撚灰 見七十幾分鐘都無入波已經等收錢度定第二場
其實我係唔知醒買唔到賽前盤之後即場忍唔到手買左細波，天意呀

角球已死
場波冇懸念

波木整多粒

英超果D 想輸都難

場波係咪完撚左

係咪要比人走午飯錢

完撚完全係琴日國米翻版

我都替呢位手足緊張

廢物果然廢物 比人入多粒算啦

貓蛇講野有時d落盤都係莊做出黎俾大家睇好似696咁集體沉船

點頂

面子球 主3

黎多球啦屌

好撚震

入多粒啦斬木佬

爆哂

巴西波真係幾撚悶下

努力出反水 要有75%

屌，對晒

allin 主3

費城班傻閪一主攻就67咁

Same road勁中

2角 1球
爆唔爆呢

廢城唔要面就比人入啦

0.6

2.5b 呢

Gel得

唔撚爆

9.5b快

好刺激

廢城立即屌你老母

真係好緊張

美假 澳假成日落假飛

信念

原來貓蛇個爐咁快千幾

似猜波完場?

廢城死都唔傳中
CLS

入多粒啦

快啲黎個劇本 2分鐘3球反cup

差啲0:3

假球？斬木佬做乜撚野？？？

劇本呢

廢城刷多2角啦 祝你1c1g

快啦賤種廢城刷角反cup呀屌你老母

廢撚入球面子波都唔得

廢城個25號肥過我老豆

差d
咁主要追和了

客3未

仲有咩劇本eason哥

乜撚都冰please

心靈注
客1⭕️
客2⭕️
客3

補時2個12m

求其入多粒啦

入完波就冰到而家

波角

美國佬係咪肺炎上腦 岩岩果球仲傳乜撚野

波木客w

1:2

89‘
90+1’
90+3‘

一叫就有

Gooooaaaaallllll

冰角

9.5b

1:2 反cup 80倍來了

屌 真係又12撚狗

中

一定唔會和..

美假即將來臨

2.5b cashed

入波都唔刷你老母

goal, 咁就贏番之前輸果d

心靈注
客1⭕️
客2⭕️
客3❌

俾多粒全格

9.5大 我要上了

弱隊靠死球
唔叫廢城改口叫費城了

哥lin入未

2.5 gel

主會贏因為

面子球3.7倍冇買到

淨係買左2.5大

追和一世球迷

Sor 月巴

eason哥幫手叫個1:3

Yeah

MISS 12M嗰個正一打把仔

費城追和

2.5/3 想要全格
主反杯

炸？

Ok

客快入

10.5B

2:2

X2嚇死

咪係 冇miss對家就唔會入

。。。。。。

乜撚野事

2:2 on9

邊有可能追和
追和到我扮廢城人叫

On9?

2:2，

屌 22 劇本

幫手宣傳
佢出水比較少 但出親都係重心諗過度過先出一出
每次出親都自己真飛買五位數
仲要成日贏左就派錢

費城！！！！

痴線波

NBA

美假

費城2-2

下？

nba

鐘聲響起反cup 的訊息

2-2！

屌買唔切主3,好撚dum 春

扮得

2:2……

會唔會3:2

喂 失控

廢城反cup爆角呀屌你老母

冇錯

求神繼續實現我願望

以為報假

ok

2.5/3全格爽到

入左主2
3rd no goal

cup埋喇

對唔住 費城 睇錯你

唔係杯啊

真係劇本

廢聯：入波唔洗刷角既

嘩幾耐冇見過美假

反cup350陪

追和只需一分鐘

全大黨全面進場

快到

炸左 屌

感覺客入一球撚狗
不過乜都唔買了

想睇

off

2.72入左

VAR

發生係美假一d都不意外

笑到仆街
客GEL果D

傻撚左咩斬樹佬

我未

唔差在cup埋啦

Off?

一角

var

炸

炸喎

哇好彩無買到砍木佬
唔係真係激撚死

冇

Var

但我無買125倍既主win

收齊派第一個留tg

冇人越位wo 有冇var

嚇死

屌你炸 對家入？

原來有 sor

美假又黎料

offside

12

2:2 plsss

Offside

炸咗
冇了

炸左
-2c

主隊冇運12m同炸

手足可以唔洗扮費城人叫了

雖然買咗斬木盤 但都驚美假出現 好彩補定主勝
補撚咗主勝 反cup仲執得多cup佢老母啦

屌你老母 廢城 收番

無時間啦 出絕招啦

1:2完啦唔好搞咁多

炸 斬木保得住個盤

屌你 唔刷角就入波緊係炸啦 祝你生仔無屎忽

ME

炸完冇lu

gchi

買300客晉

費城

2.5 cashed 理閪你

太天真

走盤大家開心

比多球全格炸完對家

3.5慘死 可唔可以開1:3俾我

300倍應該開唔出

下 睇完都炸？var 房有冇人架？

無越

想要全格

又炸又miss 痴線

點睇到呀唔劃線

如果2：2點算

買少少3.5/4

炸完無llllu 頂實

斬木頂實冰角

又迫害

黑撚到

咁博

盤都冇得你走 仲話cup

球證買重咗客

入左9.5大 究竟有冇得贏呢

有預感主會黎多個12m

有越咩？

衰撚過搶

原來回到1.86 尋晚訓前買得1.81

費城出絕招和未

炸完有多粒既

果次對辛辛終極打假波撚狗

屌你老母炸乜鳩
又miss 12m
廢城快撚啲追和呀

主晉300蚊

5000
1000
我未？

假ball

好撚黑仔唔敢信自己

咁都唔計
假到

補咗好少客 同走盤囉
輸少當贏

個場半一比狗賭 個On9 龍甩手

我了

好 幫你嗌

Gg

又miss 12又炸，你老尾

2.5/3b 全格

又miss 12m又炸
俾返個3.5我呀

G chi

3.5 bplz

點解斬木咁撚勁

夠膽就入多粒

一開盤已經睇好砍木佬
可惜琴晚all in左狼堡細波
我又要係用pps轉錢轉唔切

又MISS 12M又炸
我啲運氣有無咁差呀

快手連2C

真係無角? 半5緊係全10啦 邊唔識計數㗎

Nba快

10c可以嗎

主晉

費城入多粒

多謝上 入多球

角呢？冰咁耐

上呀

全格快啦好腥臭

咁樣開唔到3.5真係黑到仆街

Ok

我個0:2

冰撚左廿分鐘

廢城快啲和 12m出黎未

係個龍門控甩腳之後撲撚跌對家
咁撚樣玩野法

半格唔夠啊

+6

999999999

3.5s 表示嚇撚死

補幾

99999999

2:2嗰下開心左一秒, 之後話炸...

排隊去IFC中

9999999999999999
俾多角我

補6分鐘 又有劇本

10

咁樣炸左個3.5大...

假過狗冇var 都冇咁嬲睇撚完都照計越真係衰撚過支共

補咁耐 點頂

費城6分鐘絕殺

1:3我乜都得

立即完場

冰多隻

就捱唔住

睇錯

玩乜撚角球旗

9C

GEL GEL佢先啦

22快手

俾埋10啦大佬

食角cls

補飛

客4有機

彭美贏波100 10抽1

俾多角黎

1:3啦唔該

22啦 屌你

我好撚懷疑有人根本冇買大波同角大 係咁想隊爆張真飛

Me

Q

10c 10 1 300

廢城上呀!!!

次次輸得最甘都係美假

好耐無見

想睇炸曬 因為我都買左

。中。

支持

111111111111

NE

爆未

有

中。

留

費城和未

應該9c完

頂實

好耐玩

喂 比多球來啦

第4球呢！

有人派錢9.5s去死啦

冰c雞

111

波膽頂撚住

屌你炸撚左我個2-2

快刷啦 無時間喇 出絕招啦

絕殺追和啦 屌 廢城

主晉撚狗未

半格唔夠

費城出絕招未

角呀唔要入波

買主盤慘到

2:2未呀屌

廢城快啲和

2:2未

神9啦屌你老母

比球絕殺黎睇下啦

主隊12m唔入
再炸第四球
唔識玩了

支持22

又假封 臭閪365冚家剷啦屌

365封咩

唔識刷角廢物聯 抵你輸

3:2！（如果12m入+冇炸）

自己唔正氣唔入12m

比500我ok?

廢城 俾多角我

廢柴城

廢城快啲2-2

快手11c啦 想睇9.5s炸

9.5s立即去死

主盤陰公

震撚過貓王

買左主盤，想嘔血

仲有1分鐘

完lu

屌你老母臭閪屌你老母臭閪費成

1:3未

完

買咗咩

9.5

1:2 9c

主盤慘撚到

2:2未呀

買左彭美拉斯 好撚後悔

唉 咁都無10c 你老母廢物

10.5s 木佬盤

仲認住即場主晉有機

追兩場角大就冰角 屌你老母

1-2 9c ft

9.5b立即去死

斬木手足

買主盤輸運

唉，入多一粒啦......

廢城12m 都唔入 學咩人踢波呀

9.5頂到心臟病

買20k位巴打

大波手足又贏

好彩唔使一鋪清袋

完左了

屌 比黑鬼射12m真係弱智

彭美拉斯 冰角

連針十一注
我....我放棄了，黑仔到咁

On9劇本

cls 咁少角

如果哥連泰斯贏到我即刻飛去斬撚死成隊廢城

暈

彭美唔該入波啦

呀德

屌 輸晒 3.5大咁都無

1. Portland Timbers✅
2. 彭美拉斯 (小注)

開門紅！

個盤就係彭美贏
放心

仲有5舊水贏

斬木佬
澳職見！

仲有250贏

真係橙 為左唔開半大 格硬miss左球12

跟實了

仲賺左518.6

客w

好想打人

輸到一蚊都冇

有錢贏好勁架啦

如果唔炸就有全格

9.5b jump again

follow咗未

有冇手腳 有斬木gif

砍木佬贏左
我再一次祝狼堡班賤種中武肺
幾分鐘輸3球

3.5慘到

最近大波黨收獲都唔錯

接受唔到得9角

咁祝哥連贏唔到

留斬木gif 今日全贏

尤其係澳職

今日點睇

瞓醒見到面子球

我夾份大既
越位越位越乜撚呀
人地入到咪佢本事囉
越位呢樣嘢根本係輸家諗出黎阻人入波

前排大波黨全軍覆沒

以家終於可以吐氣揚眉

我最期待嘅係澳洲職業足球聯賽

彭美唔入比人入

今日用眼睇

半大黨仲未光復

屌爆你屎眼

有無廢城越位入波gif/圖

3.5大

場場都死得好橙

巴西個邊係咪踢緊架？

有贏好好啦9.5差啲頂唔到

有$你贏仲想點

太師入未！

巴甲仲少波入阿甲

有贏已經夠啦

贏黎唔夠買定心丸

有錢賺已經係贏..差少少10c

踢緊都斬

食左角jar...

唔係入波先鋸架咩

啲球員收唔切掣 撞埋去咪仆街

係..佢好彩

賭到呢個注碼 幾舊水唔係錢啦

其實好遠 唔怕！

利申9.5b😢

以為22有全格大 我屌

佢好似係金卡定黑卡

彭美

信伐木者 唔怕！

收少一半

彭美唉

你個名應該長期pin救好多人

唔撚滿足？

是但啦 唔入對家入

Cash out 算
玩美假真係弱智先做
刷刷c同呢場輸得甘
忍到手玩歐霸 但忍唔到玩朝早波

彭美贏波 10 2 100

美假係有種吸引力

111111111111111

彭美 8.5s GEL

lmlmmmmmm

屌你老母今日要追返琴日兩場假波逼害果7k

半個身位...

有直播即場好難忍

橙

都唔知點解會買彭美

見呢排大家咁鍾意玩tg
我都屎忽痕開左個爐記錄下
睇下可以走到幾遠

心靈注
蒙特雷 ❌
西悉尼 ❌
富咸✔️
鳳凰❌
波膽 1:0 ❌
哥本哈根 ✔️
禾夫斯堡❌
華堡FC❌
國際米蘭✔️
寧斯✔️
費城聯❌
悉尼FC

跟新条蛇

最近咁多人開爐

GUN

帕馬同天狼星

彭美入未

黑單都開得仲有邊個唔開得

搶口到

我都開返個盤紀錄先

你

琴日勁中 可長gun

啱啱復賽個陣

黑單呢唔多見佢

唔抵得佢日日唔駛賭都穩乞幾百
憑咩

Po身家未

我都想問 想知佢搵工搵成點
點找條現金透支

大波黨全滅

瞓咗姐

唔止幾百 目測有1千
個個都內定派佢

24/7 mon post職乞都要講實力

人黑起上黎真係可以連續買5場盤都開對家

btw買左老鼠盤 大家睇路

彭美入未呀屌

係wor 好似話返緊工

彭美入未 dllm

終於有工返拿？保安9？

俾12m未

大師入波未

巴打

有賭未為輸 終有機會贏返

彭美入呀 贏一球夠架喇屌你

真 好似仲要俾門巴宣傳過派完黑單會轉運
勁多人無端白事俾一舊佢

咁佢人幾好 又會派返出去 我都內定佢

一朝-3k
1k上10k-》7k
而家留1k再推 其他割禾青算

聽人講姐 唔知真定假

可能黑單隱形富豪撚我地

錢都事少 冇左自信果到大獲
之前場場都買伐木 點解今場買廢城

巴西波好撚悶

原來哥連00得5.25倍

咁早就買？

彭美拉shit 快啦

鞋頭越位

彭美5.5s 8.5s 頂實

大師3.5b gel!!!!

贏黎都唔夠信仰注

黑起上來係咁
中果啲買唔到，買到輸果啲
琴晚我都係訓左無買到殺克達盤，之後即場買左細，慘死

我早買=回到上天 分分鐘轉淺一個盤
遲買=俾人打劫0.15-0.2
淨係買個盤都已經輸在起跑線

呢個真 之前買大波買到冇自信

等陣仲有澳職 祝巴打贏到開巷

放棄左自己 見到2.02就買左黎追數 唔想輸俾馬會

好似去神社捐錢咁

次次細注就贏 一大注就差少少 屌咩

財不入急門

Cash out完豬到要係銀行攞返錢出嚟賭
彭美比我中入球雙開個糊

想入

琴晚訓前買左獌-1.5-2 又係衰衝動

彭美都西 好波

真係唔識玩了...度好狗堡2.5/3s補時爆3粒，睇好廢城又炸又炒12m，加埋針咗萬幾

我琴日先cash out完10k
留低3k狗會
今日已經要入返5k

我都係諗住入面既錢夠玩 點知越輸越多

要入返錢入去

齊羊啦

大師下半場未射過龍

查比第1下就miss

我個7大

出面轉緊平手盤

No goal 半3全4係咪真係踢緊

雙硬啦指定00

彭美 入未丫屌

琴日澳假日假輸淨500
琴晚歐霸+美假推返上3700
睇下一陣仲上唔上倒
敬請留意

針萬幾啫，我呢幾日連針十一場
輸左幾萬咪又係咁有賭未為輸

彭美絕殺啦 屌

D tg link多撚到
個個大蛇要gun實了

1.5/2細表示條屍都執唔返
8x分鐘果陣仲諗住收錢推落砍木佬盤

Del完可以裝返 擺馬會ac上來比較快

呢排咁多人開爐
btw gchi

師兄
我同你差唔多

有即場都唔補飛好彩食兩注 唔好彩贏少啲咪算

Del過超過20次

12M未

G持左

屌 綁咗銀行就好似 馬會有哂我啲身家咁

0:0 90分鐘 補飛

彭美盤又針 屌

00

輸半都算啦

仲有機會 in彭美i trust

想4 早知唔申請pps 輸左又想贏返

係咁入返之前贏果d

屌 斷腳未

無撚計，本身中左貓叫有17k
之後買左3.5k三賤盤，自己送禮輸左
最後3.5k買撚埋殺克達1.5/2細
又兩場on9波逼害

和和和

最近如何

絕殺佢老母啦

屌你老母巴西波真係唔識買

玩撚完 0:0

係第九角之後角球旗嗰個位？

贏得半格哥lin

下個月出糧又dl返

學我心靈注

我成日太貪心有盤唔買直屌和波 兩場都中咗心水盤但係唔係和波

4角0:0

冰角冰撚左下半場

pps過數都好撚慘，就好似砍木盤咁
夜晚過唔切數眼白白睇住佢飛走了

Ching寧願唔好場場賭
真係有信心嗰啲非閪波先買

有鋪癮而家細注反而贏得多 一重注就死

走盤呀 剔乜撚呀曹某

丞相又肛交轉了運乎？

有即時 得要去馬會網頁入

Sorry 唔好意思 睇錯。

半格 一剔所以

玩到好攰，輸親都係依啲on9波。買細波就補時爆幾粒，買大波就成場冇入過禁區，買角細就爆我一粒，買角大？唔好意思，哈馬比球場停電

佢睇錯平手盤

打漏左半字 好易謠言惑眾

無計 頂到89分鐘都係無入波
咁樣輸我都啞撚左

諗反起上次美職打風果場真係經典

推下晝仲有心水

你90分鐘0:0買咗2.5/3s會補飛？

好多大蛇都有爐跟邊個穩

咁撚惡嘅

來人 拖佢出去斬

Cash out完
淨返尾數再推
推唔到就等馬仔算

我七十幾分鐘果時睇1.5有差唔多4倍
完全無諗過會補飛

大聲夾惡

有高水0.5/1都唔買？

我用一個中銀 ACCOUNT 綁馬會
之後第二個ACCOUNT 轉數快 轉到中銀再轉馬會
方便過PPS 又唔駛1蚊
又有效控制賭注

惡死到

屌...嗰場我都有買...客入嗰球係自己角球旗隔離開之後一嘢轟入人地禁區助攻入撚埋，以為自睇緊閃電十一人...

都係即時轉到，有分別咩

馬仔好掛住我隻電路三號

識跟一定跟 貓蛇

賽事簡評

06/08/2020 17:30
「悉」「德」揀一定揀和波

出得少啲但係全部都係重心

你忍撚到手咩

以前銀行acc 冇綁狗會
想控制注碼次次都係落去入錢取錢
疫情後局住要連acc 注碼玩大左幾倍

7成控球 換完場比人入2粒

激將法 嘻嘻

美假買撚晒客隊個盤就岩
狗會專登放輸果隊係主隊扮主場

你咪大蛇囉 大波中左啪啪聲
連二手薯條都唔請我食仲有面出聲

PPS 唔係直接入 有時間段入錢

我買親邊隊對家都好似成隊雷門足球隊咁

光復澳職半大未

咪玩 之前輸到就來食3手薯條

今日準時到深水埗搵E神報到la

有一手shark shark粉

諗反起以前既我

我買大波 次次都差一 入完炸 12m miss

其實都可以即時轉

支持我未

係 直接去馬會網頁果到可以即時入

知完反而輸多左

你唔係同黑單合group咩

利申返非本人 幫手share下

以前我都會好似上面位師兄咁
覺得用PPS唔係即時過數會有效控制注碼
但有好多次有心水未過到數買唔到中左 計計埋埋仲蝕
所以到最後都係睇自己心態 要冷靜唔好場場買

歐霸同歐聯豬太多
歐戰要忍手一定得
係朝早波難啲

屌聽king講野好撚正,真係示範到點忍手睇準先去
好撚期待角球gel定頭先
其實想快d派錢

屌而家一秒fps好撚仆街,以前入個錢都要去馬會輸少好多

睇好細唔通下下補？
有病？

係咪咩ig post果個 btw 都支持下先

黃金對面m記等 不見不散

銀行acc=狗會acc
幾方便輸身家

係果時pps入錢好慢 有時補唔切

有時仲要反而心急左 心態真係好重要

記得搵E神報到 有額外多野攞

有分即時唔即時嫁嗎大哥

有無人中咗哥連泰斯嗰場，係咪未派彩

6625 06-08-2020
11:01 半場主客和 星期四 1 阿德萊德聯 (主) 對 FC悉尼 (客)
客 @ 2.55 $270

最後270,輸埋就休息了

尋晚訓前見國米俾加泰禁屌以為輸硬

點知收全格

派左

入球雙已派

事後孔明講
兩隊入波前都有好多黃金機會
把握好d開其他都唔出奇

反而留意到澳假成日半0全3
全部60分鐘打後先開始入

係估唔到狼堡班後衛咁撚賤種
輸左一球就唔撚踢咁款

琴晚禾候個場搞咩
90分鐘入3粒

屌你老母 基達菲球12m
我吖媽射得仲好過佢
做咩唔俾19號爆炸頭射 成場勁撚到呢

大家試過由幾多本上到最高幾多
想振奮下

200上過16000

咁癲？你點推 係咁all in定點？想學野

原來7，8月贏果啲先夠cover5,6月豬果啲 多少少

借刀？

自己架

道完歉搞成咁....

40570809

瞓著左 miss左斬木佬

咁你死了

呢個好耐之前 嗰時玩太大
一場都10k

些路迪個22號死黑鬼賤種次次互射12m第一個射失
賭個虛擬足球都要呃我錢

自爆ac?

澳假點睇

出面好多都轉平手

係喎屌 唔記得遮
點del?

狗會重心和

想幫你戒賭

40570809
求派，輸死

你仲未明幫你檢舉下啦

唔好咁對我啦 手足
點del番

點度都無用，最緊要等埋asw先

4 字頭啲user都弱弱地智

我明 唔記得遮
有冇人可以幫我檢舉下？

對唔住囉

右上角3點檢舉回覆 但有排先處理 多數等一日
呢到啲人好撚得閒你仆街了

講返狼堡個場
補你條柒咩 邊有一場波90分鐘入3球
人地買2.5/3s 點解硬係要話補0.5/1？
90分鐘入3球 既歐聯有幾多場 ？

五位數巴都針左18萬cls

Show左個馬會戶口 會點架？

快啲開新po就冇事

有人想戒賭

屌贏琴晚國米輸今朝費城

好驚佢頂唔緊 嘔突返贏個啲

你等陣就知

你可以戒賭一排了
一係打電話買

你真傻定假懵？

最多買晒兩邊fg
點會補0.5/1

似借刀

真係唔知 第一次自爆
會俾人攞馬會戶口啲錢？

屌宜家好撚難賭 200上1000都唔得

容唔容許我洗留言 開新po

求轉連法，連續兩日咩都試過

黑仔指數測試
1. 補時最後十秒絕殺角
2. 90 分鐘 4分鐘入三球殺細波
3. 十二碼傳俾龍
4. Var 炸走大波
5. 冰角 30 分鐘

入嚟測試下你中幾多樣？

入唔到啦?

2.5/3都補？

諗到呢條橋既仆街一定落地獄

大把人save左 信唔信一開新po就會有人pin番

冇 會比人係咁撞 撞到封左個ac 之後又要解 又再撞 一直loop

有時候啲野唔好攞黎講啦 一隊隊3球爆你
話1.5/2 1/1.5s 都可能補下 2.5/3s呢啲平時0-0 等gel啦
望住個賽果 我都識笑柒人

咁都好啲 以為會俾人偷錢

上面有人話點解2.5/3s 唔補0.5/1b架 痴孖根 病態補飛

補佢老母西咩
平時補時點入三球呀
攞嚟講

唔似係佢個ACC

2同3琴日中晒

算啦 事後我話點解85分鐘唔買3:0 波強都得
任你講

係我AC黎 係喎 之前去馬會del左戶口
7月先整番個新

除非真係諗住食埋個半一大波先會買既姐
對沖既話根本唔會諗過補飛

等緊你地開新po

唔好推啦

「悉」「德」揀一定揀和波
軍情

阿德萊德聯的主將，包括攻擊鐵三角杜羅奧斯 、米利奧斯歷和哈辛托尼繼續倦勤，意味18歲小將泰拉斯高梅卡再有上陣機會。

星期一剛與墨爾本城交鋒的FC悉尼，有澳洲國腳右閘賴恩格蘭受鼠蹊傷患困擾，小將雲達沙格勢可披甲。

阿德萊德聯
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：杜羅奧斯 （膝部）、米利奧斯歷（腳部）、哈辛托尼（筋腱）、干斯坦度普路斯（膝部）、古辛尼恩基（骨盆）

FC悉尼
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：禾蘭特（筋腱）、賴恩格蘭（鼠蹊）

重心推介：和

聯賽排第6位的阿德萊德聯，雖則上輪以5比3力克珀斯光輝，增加了晉級季後賽的本錢，但席位依然未十拿九穩。「紅軍」今場要在悉尼鬥FC悉尼，在非「真．主場」的演出或受影響。自復賽以來，阿德萊德聯3鬥前6位球隊共取7分，表現不錯。

FC悉尼在多場聯賽未踢的情況下拋離對手，提早封王，一般認為他們在踢風流波，令人意外的陣式和成績或陸續有來。他們上輪以0比2不敵墨爾本城後，錄得2連敗。

阿德萊德聯近來面對強隊都演出不俗，加上矢志奪季後賽席位的決心，估計這支掛名主隊應續有好表現，但又很難忽視出爐盟主FC悉尼的實力，還是捧和局較划算。

對賽

兩軍對上4場聯賽較量，FC悉尼都是響勝鼓的一方。阿德萊德聯在2018年球季足總盃決賽擊敗FC悉尼。

1.5/2驗撚晒腦
屍都唔比返我

唔好推 我已經好慘

車

留多啲言先等我

如果我買左2.5/3s 我坐定粒6食一注 兩隊波又打到柒碌咁 又紅兩個 買0.5/1 做乜

咁你又推？

有得...
馬會搞

我岩岩都嚇死 入番馬會睇
點解戶口號碼唔同左

明既 唔中意賭球 quit囉
忘記傷痛啦 Ching 今日又有波啦

你本身有無綁銀行去馬會?

中撚哂

唔同就無事啦

大家點睇5點場澳假？

圍爐

等我all in
又係半0全3

仲要通常你買個隊就miss 12m 對家就不斷入

屌閪 訓著左買唔到盤
之後醒返即場又忍唔到手
就屌個細波博下啦，我仲諗定下注推落砍木佬到

你本身有無綁銀行可以入錢去馬會?

咁無了....
打去問下馬會.

太多連登仔狗衝搞到佢public左tg爐笑撚死
唔似普通爐咁場場洗料,佢心情靚會派錢+教下人點賭波賭馬,最緊要有5位數真飛真片先跟啦
見佢屌外圍,連我最後一個懷疑既野都冇埋跟左3個月人幾好又唔串,所以成日見有人幫佢share,我覺得教學去ig睇會清楚d
之前佢冇啦啦彈左100$ payme比我,話多謝我幫佢令更多人支持都cls推左口4x1又中

屌 gel定上盤先 有冇同路人

屌 肯定比銀行d黑絲妹妹笑鳩佢

去銀行..？

36.3%勝率

睇條路今場應該針

懶係理性咁

早d出想要燈水
你改名司馬懿啦 屌打曹操

琴日有個巴打係

哥本哈根 ✔️ 對家
禾夫斯堡❌
華堡FC❌

巴打我同你差唔多
1. 華堡最後30秒比人追和
2.維京半一上盤比人反CUP
3.墨超差1角 最尾12碼撲出底線 球證唔比角直接吹完埸
4.墨勝2:1最後10分鍾比水手反CUP 2:3 半格都冇得輸
5.基達菲12碼唔入比人連入2球
6.費城聯第4球入左 明明冇越話越 走盤都冇得走
7.買艾夫斯堡半一上盤 半埸比天狼星1:3 60幾分鍾好快追和 之後唔攻等收工

今日清潔龍牙德

40570809個number幾靚

你賭得咁密 唔俾你撞中晒有鬼啦

哭撚咗

花仔正解
乜都玩點都中幾樣

佢果啲黑啲
你2 4果啲俾人cup有咩咁出奇

利申我都係黑底 買親角爆一角

好後悔冇玩真錢

痴鳩線 日日馬拉松賭波 唔揀黎賭 瘟神緊係收割你

羅馬好似好荀咁？

咩app黎

plus500

玩真錢就唔係咁㗎啦

我係谷 次次呢場一完
好多手足就問我下場點睇
咁賭法不如過大海啦 任你賭

40570809 pin

做左個測試，平注買下盤，平手盤skip
星期1到依加+5655
有850買左第2啲唔關事 輸左

有壓力就有失誤

以後跟實貓蛇算

一係賭癮真係大 一係賭得唔耐 乜都要賭

下盤惡過狗 琴日仲諗住狼堡破到魔咒

發現大部分賭仔都係上盤狂魔

又有得戒賭

40570809 唔好推

佢話呢個係舊ACCOUNT試左 係入唔到既

咁咪唔好推40570809 囉

張圖一早係tg見過 牛油果想撚狗?
個account一早已經del左

我係四眼蛇

咩啊.
我29229字頭

老鼠上盤allin

叫埋我班兄弟123456b follow

跟

大波大角黨

屌掛住玩fall guys唔記得夠鐘返工

一班friend玩好正 隻game好鳩

後悔太遲發現
巴打3個月贏左幾多

風流波 阿德下埸大炒栢芝

有冇紀錄下

我叫曬我班麵包師傅入爐跟你搵食

想試試

入爐焗麵包

988

Hi

Bye

係好似金字塔大逃亡咁

1001

w